（Infinity War) 敵進我退 長期作戰

隊友們
不要硬踫硬
要佢地進入我地既無限戰爭